股災了

盡地一博，買曬SQQQ

係咪擺喺度等就贏錢，使唔使走出走入

熊市等數錢

做緊t

參議院係咪傾緊刺激法案?

準備投票

勁過過山車